如果拎到呢4個球星嘅人工，你會想做啲咩？

我就會用自己名買間酒店，然後將依間酒店轉為武肺醫院，包曬所有治療費同醫務人員薪酬，做真慈善

仲要請專業訓練員教我點過人突破

捐比星火 立場

日夜玩女

緊係買僱傭兵

最勁嘅，係包皮

佢20歲一年搵緊成世都未必搵到既人工

講一年?月薪都夠喇

邊有咁少 一個月得100k?

1000k歐元呀

我做一年先等於美斯一個月

Ching都唔小野

70 億人先出一個美斯，你地當自己係咩，你地係社會既一粒塵，死左都無人會care

諗諗吓出糧果個咪仲有錢

Per day 啊

講真
真正有錢果班
美斯連0頭都未到

應承我 拎一半人工捐比手足

幻想少陣

叫晒所有J開既女嚟，叫佢地喺面前除晒衫，然後盡情打J

一個鐘等如我一個月人工

人地3千萬一個月噃